一見到「冷氣軍師從來不是同路人」，就知道該討論是低質及不認真。

姐係鬥黃啦
冷氣手足PFH都係黃

如果身家清白
駛乜學人扮黃搞分化?
做自己能力所及嘅嘢
加速蚑共滅亡根本就好足夠

有時正負評只係浮雲
俾對家惡用之後乜都可以變成垃圾指標

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

不過如果講你呢個post就唔同
2萬幾個負評真係代表到連登仔立場